有無人同我一樣都好掛住肥絲大隻

咁系牙

有冇掛埋右

無人糾正你
因為無人可以取代到肥絲大隻

好撚掛

肥絲大隻呢條煩柒鳩消失左仲好